26／8／2020

會唔會係想拉豬頭落台班友用拉高佬黎俾壓力豬頭
由上年到今日都感覺到有班友唔想件事完成日想搞番起

輕輕一推